【5毛現型】小李尋花李尋歡即是以前厄特洛斯

以前都覺個厄特洛斯怪怪地，大部分時間鬧政府，有時又出d鬼post引罵戰
而家就露曬底直情改名

跟著而家就專登講d偏激野踩支那捧日本，想人對日本反感

on撚9，已經唔係第一件5毛咁做

重有幾個都日日出post踩台踩日

支那d五毛真係賤過地底泥

極端捧日實際曲線反日都唔係第一個

策略五毛。。。

最新策略係扮偽善

屌你老母又語癌啲圖又核突，收撚皮啦

呢條友開D POST 超煩

突發

條友講嘢冇料冇point

123

on9仔嬲

條友發脾氣

,